有女朋友仲叫雞嘅正仆街

（真人真事 ）
女仔fd無啦啦中左梅毒 佢個處仲要俾左佢條仔
得佢一個性伴侶
質問之下先知佢條仔有去過叫雞
而家條女中哂招好無辜

係度提醒咁多位絲打 同另一半扑野前要知清楚佢性史 安全第一
巴打有女朋友就咪叫雞啦 身在福中不知福
叫隻咁多人屌過嘅肉便器都唔怕污漕
他朝有日你地條撚要斬掉重練真係要講句 「我真係恭喜你呀！」

個個男人都係咁架啦
唔好拍拖囉叫雞都唔比

雞蟲仆街死

agree但同時

係度提醒咁多位巴打 同另一半扑野前要知清楚佢性史 安全第一
絲打有男朋友就咪做雞啦 身在福中不知福

女貧友咪又係雞

有男女朋友再加任何異性wts ig line etc.
死全族

根本做過雞叫過雞嘅都唔應該拍拖

惹埋幾多病翻黎無人知

有心隱瞞嘅都幾難知 應該冇咩男人會認自己叫過雞

有個朋友成日扮情深 專一
不過成日有女朋友都出軌
仲要係雞蟲

連寵物都死埋

你話結婚前俾隻豬人係幾撚咁on9 結左婚都起碼分到一半身家 而家淨係得到梅毒 我真係恭喜你呀

男女都一樣

唔明點解連登長期都有雞蟲開post
真係唔驚要切7

可能係你當隻雞女朋友

小多士會唔會進場

講得好，抵你一世屌狗肉

分囉！垃圾港女，叫雞帶袋邊會有事，自己唔檢點仲賴條仔！

咪臭系

仲有招sp post

要叫雞招sp冇問題
以後唔好拍拖結婚累人就得
條女傷心事小，惹到病事大

係度提醒咁多位絲打 同另一半扑野前要知清楚佢性史 安全第一

正常都唔會講啦

叫雞記得戴套

果d 咩加錢環屌真係唔好濟

屌你

有套都有機會中招
叫雞不了

叫雞就好心戴套啦，咪慳埋啲唔等駛錢啦

有套都中左